沈陣營第八十四期 － 兄弟爬山，師父照路

有請最新加強版聖物，攞你命32400

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一個post

沈陣營第八十三期 － 三幻二 －振盈的風采

\I/

\|/上注香先

\|/

跟大師財毀會個倉買包賺

\|/
lm

大大佬

裝注香畀師父先 \|/

連續多日跑輸大市

推上嚟

港女
成日搞到我贏少左

紅燈入左QQ CALL, 真係等到3點爆

不過175有叉隻腳搞新能源車, 但佢重點好似係SUV

頂qq升番晒

代大師兄上香

搏穿450收

cfu厭棄.jpg

好撚嬲

又係巴打

445撈唔到, 洗完頭出黎冇左呢個價了

港女腰力好啊

c fu 係錢錢錢講過n次車股食補貼

p.s. 我平時cd rom, 但見你$27入不設止蝕, 所以有興趣睇你表演

分分鐘又勁假先做野
不過學師父所講, 每升一點都有回調壓力

今日幾次紅色衫，綠色衫

其實1211就真係食補貼食大

勁假收DH
Btw 原來GDP 好過預期

我feel 到師傅有d 蛋痛

我要拿返失去的

彈出彈入

\|/師傅我就黎要入內堂打掃

1650億成交，今日咪知有冇望1800億

992升左 2%
走鬼訊號 ??

純粹同師父講手，咁少錢止乜鬼，加多2、3支陰燭行到22-23蚊好未? 咪擺吓/溝多注

入咗藍籌升市總會用佢拉指數嘅

玩牛愈來愈要有呂布膽色同身手,
之前入左7200擺係度, 升得慢都起碼當有牛係底

939 1398 A股傻撚左

食左隻牛
唔敢再入

隻閪野呢日我都唔撚掂佢話知佢升到痴線

今日真係嚇到甩褲

唉 放左

我都未買過呢隻，不過衍生唔同，正股是但啦，唔責住大本由佢，大市睇升嘅話，實到佢，到時甩身

我潛左水個幾個月，師父有冇提過大酒店

雖然師父好有道理, 但整到右肩就真係好大獲

嚇到早走了隻熊, 個人一亂就亂操作

又黎尾市狂升

夾吧夾吧
聽日高開又熊過

熊係火中取栗, 有賺就走架啦
學師父食幾轉

冇提好耐，跌佢唔會講嘅，升先講嘅啫

重點推薦國壽

呢個係咩玩法

我買隻牛太近姐局斬
其實我本來係想買隻20牛，佢幫我贏過好多次錢，下次都係唔好拗頸

跌落去一定比夾上去快
但問題冇技術好似師父咁就唔好學人開熊

無師父咁好身手
買親熊仔都輸
反而哩幾日個市紅色就入恆牛，收市就放都賺到幾餐飯食

日日都咁玩法我阿婆都贏錢
不過終有一日會狼來了升唔起

真係唔好亂黎，呢兩日挾到咁睇唔清好易奶野

炒股係經常錯嘅，個個都係咁，唔輸就算

今日玩牛瘋狂彈出彈入，理唔掂d熊

師父身法LV 9999

屋企嘅小朋友千祈咪學呀

我擺左三個幾月，由呢個12.66 買跌到落 10.xx 最後12.2放……唔好再提呢隻野。似係散水局。

大酒店師父威過幾日

沈門秘法 瘋狂轉身

藍師兄，希客

其實唔難

個大市好壞升跌根本唔重要

炒牛熊最緊要係波幅

橫山兄呢兩日少左出面發表, 好冷清
佢D野高汁

量子神 真心覺得你勁

學野

聽日會繼續爆升,直至鳩頭認輸為止

橫山師兄都係師父信徒

牛熊技術分析

唉又吐返尐出黎，以後都係買遠牛擺係度算，dt先玩近

939唔怕坐啦正股, 10蚊係今年會見到

有無咩概念學下

我睇過9蚊咋

今日跟足我做既, 應該數錢數到手軟

總之玩牛熊, 一係唔出手, 一出手贏大獲

唔肯定冇信心, 不如收手算

你公司部電腦勁，我開多十個位睇牛熊都柒吓柒吓，邊會夠你黎吖

無大注

屌你咩700

比啲耐性

究竟轉左幾多次燈

你想佢爆升然後沈判，定係慢磨？

唔夠光啊師父, 唔該盞燈較光D, 想睇清楚條路

32000 原來唔需要一年 就打殘咗

跟左師傅買熊就得

師父唔好玩700燈制唔該

QQ gogogo

痴q線，開個會就升爆哂

各位籌旗送師傅一個核能發電

你同安師兄打對台
佢開會就

【實戰理論】此刻應該如何部署？（沈振盈）（JAN 18）

恆指收市31983點，終於創出歷史新高；道指大升322點，收報26115點。這樣的升市，這樣的氣氛，市場的情緒，大行的一面倒大合奏，確實令進取的投資者如痴如醉。統計資料顯示，此刻美股基金持現金比率最低，散戶孖展借貸比率歷史最高，這指標有何啟示？

VIX指數持續處於低水平，反映出來的看法，是市場情緒已一面倒極度樂觀，又或者是大部分基金經理，為了博跑嬴而寧願膽搏膽，不去做對冲。這現象又有何啟示呢？

比特幣一度炒上19000美元水平，價格的升勢已令很多人從唔信到相信。近兩日的跌勢，已經是爆煲的跡象。美國十年長債息率，一直企於高位，完全沒有回落的跡象。這是加息及縮表的效應，但市場仍不以為然。

市場的樂觀，純粹是因為指數的走勢。然而指數雖升，但下跌股份的數目，卻遠高於上升的股份。即是說，港股之強，只源於托指數。恆指技術走勢向上，會令到市場對後市産生牛氣衝天的感覺。基於以上的現象，有經驗的投資者，應該知道可以點様去部署吧！

沈振盈

Sor, 忍唔住鳩叫

走鬼呀

其實我今朝有段時間唔係位, 但唔係開會

2318痴撚哂線

師兄，明白了
朱仔，明白了

轉身?

今朝無人POST咩

大檸樂

夾錢請師傅去大亞灣住

我想佢爆升之後爆升

3.9!! 3.9!! 3.9!!!

等等先，定d！
師傅仍然淡底！

無可能，大户都要賺錢

自問未做到量子兄的身手同膽色

175

1776

Dec 2017 - Jan 2018

師兄下次離開你個神座請單聲

唔係咁呀肥佬

跌個時好驚大跌開始，之後又火箭上返，之後又跌過，再上返下午個市試左兩次

嘩你仲重傷過我喎

直上師父大本營冇乜可能，實有調整，就唔知邊日沈判，農曆年前除咗倉底貨，都會走咁啲先

請cfu 3.9指點弟子

個位唔關事, 日日食飯時間都離開個位

冇理由喎，唔計日本師兄，16.3入貨嘅同船最高，都輸?

除曬褲咁滯啦，聽師傅講落雨唔好帶傘，天氣凍都好著衫嘛，我知吖

3309火箭向下

出左十字星 goodluck all

老貓言靈第三日終於發酵啦

1776 我見佢跌, 包頭啫, 無事

香港放假短過大陸

沽175

上證大市升咗，廣發A股收18.8冥幣，正路打個折18港幣ok喎

都唔明d人插左下勁好明顯20蚊係大位set左炸藥, 仲有人衝入去博升炒格

32000頂撚住

工具既走左先, 聽朝再玩過

如果大市升佢跟升會開心啲

支那移動了

哎，唔理得佢哋咁多，我今日出去食飯有條柒頭喺條囡囡面前認屎認屁，又話自己19放咗跟著就大跌，我笑而不語

btw 我12 - 1 包頭唔係因為正股

cfu幫你日日賺

總之有師傅同佢轉世金身腦魔喺度照住條路，點都唔會仆街嘅，請師傅食幾隻煙轉頭又攞返嘅

吉利仲有得跌 師父好波，徒弟輸咗

望圖斷估如果跌多2日放量先考慮補返注，睇情況

依隻c眼chok到嘔電

總之有師傅同佢轉世金身腦魔喺度照住條路，點都唔會仆街嘅，請師傅食幾條煙轉頭又攞返嘅

干挾上去點會唔chok吖，腦魔祝福過點都唔會掂，除咗師兄晨早入咗嘅

QQ點都要紅燈收 1137跌到落3.69 一日冇左兩萬

佢差d真係送我去大酒店呀

呢鑊要信師父過年前減磅，量過大唔係好事，驚有大調整，係咁落冇新錢入唔掂

941支蠋咁靚，係咪就沈判啦

IFC

1137終於有位可以入貨

藍燈籠941都開始升

未

呢度得師父係神喻

唔好心急

1963億

標題笑死

瞓醒見到1177

新post上香

\|/

我是廢淡

又唔出3.9?

我是辣殺

又夾到冇3.9

期

入左lenovo 升左少少
好開心了

堅實的弟子

真金白銀支持師父

請奴才均輸帶呢位弟子入內堂享用美女

有啲驚，記得舊年700-800億啲友話到頂，我哋話癡線，邊有800億1000億嘅爆煲牛市嘅

依家真係警界線咁滯，再多十日八日後面有冇咁多新錢推上去?

過左咁多年, 呢條會唔會只係警界線未到危險線

可不可以理解為大型調整, 但又未到進入熊市的階段

會有機會，師父大本營未打，但調整前走敢啲貨、縮注安樂啲，師父好耐冇沈我哋㗎啦

咁上下就要嚟料，日日直升真係冇乜可能

樓王同師父講手，認輸了
師父

係輸要認，呢劑財毀會係真。財毀

師父財毀會算唔算演繹左 中！反手又中！

沈門大炒車

師父：嫌棄冷漠sosad.jpg

輸比師父一啲都唔可恥，應該嘅，唔係準過我哋點做師父

我又係呢等3.9的

睇佢聽日會唔會彈返上去, 如果唔彈就有排玩了

屌你老味

師父照下面啊, 唔係上面

無得估，點都要等佢跌撚爆先，呢兩日玩過第二樣好過

睇圖勢頭唔似，根據經驗聽日再跌，出支中陰燭放量，再跌多日中陰燭縮量，咁有機會暫時止住，隨時係23附近

之後或者係下面橫吓彈少少唔知玩幾耐，我諗有排未返家鄉

利申: 斷估

真係you jump i jump

師父
請將冰山劈開
俾弟子安全過海

三國咩

各位師兄小弟先行一步

樓王真係神機妙算，佩服

我果陣乜都無玩，晨早走咗隻收息恆閪母公司

【三點九‧沈大師】大師：短線可以沽一沽隻吉利

樓王可唔可以講下個陣玩法

明顯有芒鋪。彈出彈入，玩死人

師父知道我地輸錢想打救我地, 救得一個得一個

仆街肥佬師傅，多撚謝你啦，你敢沽我敢買，我唔會怕你

師父救我呀

救救我小吉利

師父
思苦呀

聽日一定會好天架

仆街同師傅同船

師父係東網18直播，沈家軍入去炒熱個場，幫師父助威

CFU東網live

沈門有愛, 大愛就由師父發放

幫手轉述內容

升五蚊就fat fat, 20%

，恒指周四(17日)一開市就衝破32,000關，最高見過32,233點，再創歷史新高；但之後表現反覆，尾市再發力，收升138點，報32,121點，港股仲會牛幾耐？點玩至叻？另外內地去年經濟增長6.9%，是7年首次提速，數據點利好中港股市？

四大內銀領漲，帶動國指升穿13,000點關，跑贏恒指。其中農業銀行(01288)升幅最勁，其次是工商銀行(01398)，有貨投資者係咪食糊先？邊一隻內銀仲值博？

大市成交逾1,900億，港交所(00388)曾突破300元關，蟹貨係咪清得七七八八，升浪一浪高過一浪？

港股周三焦點依然落在「半新股」希瑪眼科(03309)，早段曾爆升一倍多，高見19.9元，現價是否升過龍不宜吸納？回調幾多先追得過？

《東網Money 18》搵嚟訊匯證券行政總裁沈振盈同大家分析，歡迎網民加入討論及發問！

現在全玩完了

呢個新女主持都唔錯窩 幾青澀

無問題!

師父點出而家係牛市三期末段的興奮階段，隔時出現轉角。有貨重倉要減，唔想減就對沖。好多大股已經見頂，包括手機股。應該係愈來愈保守，但散戶愈來愈興奮，因為好多人撥火

師傅，我知你有睇嘅，你真係救沈得一個得一個，呢轉我賺到嘅，我寄條煙過訊滙俾老人家食，你食老萬我無記錯嘛

各位師兄 新入沈門 請大家多多關照

呢條女係沈門女神黎,梗係索

師父話而家個市係賭場。主持問佢買唔買388，師父話如果係2015年頂位入388，應該減一半先。如果有700，應該減哂先。

某程度樓王都係 48歲(失業)

多謝cfu

麻煩師兄轉述

樓王好癲

7兄來日方長，仲有無數個交易日追數

咁耐以黎輸得最甘係初玩股票時隻第一視頻82 嗰時都係啱啱做野，輸左咪返工賺返囉

屌老味，我走左三份二q 牛

師父話內銀唔好再買，佢買貨最狼果時係股災的底部。3309唔建議入。

行到歐陽一心條發達路

呢幾日day trade 都係靠388同700
睇黎唔洗休息

師傅同船
錢如噴泉

第一次玩股票中了隻雷蛇, 之後膽粗粗玩動物蝕撚晒, 好彩本金細當交學費

中石油，師父4個月前話一定升，佢一早已經話油價入大升浪。如果你無貨，可以等回調先買。如果你身痕一定要買貨，佢會建議883 同857。如果買2883的話，離場位9.2，9蚊一定要走

師父無樓，樓王你咁高調 小心

師傅:抵我咁錫你.jpg

今個星期cfu d 5行係咪中曬

師父果然最疼錫沈門徒弟

好在都係賺住走，屌

師父補充2382 一定要走。佢三桶油睇好857, 883。另外睇好135。有人問師父可唔可以入5仔，師父話佢10年都返唔到上去，最大問題係中港借貸業務，佢認為好淡，5仔離場位82蚊，睇唔到有乜吸引力。師父重點指出，175沽得，頭肩頂出哂黎，24蚊最後防線，師父唔信大行講175的報告。師父話1月2號到而家升左2千幾點，吉利都要跌，跟住又講2007年歷史....

師父話散戶點解要買1299? 債市而家最不利，內地業務情況差。

師傅最痛恨樓同吸血鬼，應該搞唔到樓王嘅，何況樓王面果浸黎

唔緊要啦，跟師傅大把機會，到時慢慢數

師傳睇商品都係直出, 真係想入883

泰山崩於前而色不變
高手

2382聽日一手股數拆細實爆

隻咁搵，睇新聞消息，圖、估計大市氣氛，膽搏膽

我貼倉時0.405，其實唔算太衰股票，以前有機會去搏命，依家唔搏玩吓算

十零日已經贏25%，大市好保守贏50%，我入時得幾十萬成交，之後一直增加

今日5千幾萬，其實莊家橫咗好耐，估計仲有得去，如果個莊夠力，有本事行2倍1.2以上派貨

玩牛熊輸啫

師父近來好似無咩點講1299
無晒力

師傅睇撚住三桶油黎搞喎，佢無芒鋪我撚信呀

師父長期同船，你問我答

夜期

我有炒吓細期，但唔及正股咁順手，鍾意睇跌多，所以牛市我一般唔炒期，專心正股算

到熊市跟二師兄炒期揾食

我講完恆閪母公司佢就走去搞，再次肯肯定
嗨，肥佬

講到熊市
我諗緊師父點轉身

唔係哩個呀 係另一個 新面孔黎

就係十二月尾一月頭啲期搞到我輸錢 有排追

白水兄豬左果四千蚊，下個回合就返黎啦

師傅又有新女
圖呢

王瑩係正印, 呢件2奶

我係嬲我自己戇鳩姐，下次都係咪撚搞

係喎眼殘睇錯

最巴識食

玩的是女人

宜家玩個股易賺好多, 你肯坐冇乜問題

嘩乜咁嘅樣，我都要返清純妹算了

師父幾時放過D油

fb d人好大膽

嘩屌你師傅想咀人咁撚狼既

清純妹係哩個？

屌你

希望啦，靠師父喇

夾了足足9000點
依家d 後生仔真係冇耐性

Kelvin kwok kelvin leung ，好過份

量子都有個fd按樓重注700,如果未走應該贏幾球，可以問佢

直頭要拉佢打靶，等師傅祝佢日日贏錢

沈門個個都咁勁

窮撚係我

岩岩講左，師父無講買定唔買，但指出債市跌，1299內地業務差，1299業績唔會好

太遲先玩股
上年年頭有玩應該都唔少

唯有安慰自己有心不怕遲

岩岩放學追緊post
見到樓王師兄 隻1776 聽日希望會上啦
今日成交量縮左添

來日方長，怕啲咩
最緊要係師父仲係股壇

下一個十年係60000點

宜家本細要一擊即中
真係要買隻毫股或者call吉利

今日總算有啲意思，高開再倒插再倒升，如果太容易，我怕俾江湖上朋友恥笑我哋勝之不武。

咪好，放量大堆錢一入炒上去，好快上到18蚊，本嚟想賺多少少嘅，不過由於大市成交量我有少少驚，18蚊附近止賺算

15年3月嗰時大概呢嗰成交量，所以我覺得減磅安全啲，硬係覺得好耐冇沈判反而不安

新手27蚊買左吉利
好彩朝早25.7止蝕
轉買隻希瑪
賺番一皮

大師兄, 果然有風度, 玩讓round

大師兄，你大筆一揮打咗交叉，有咩牛鬼蛇神唔運路走吖

揀隻強既黎call, 認真

唔好輸時間值輸太多呀

樣子大師兄

點解呢排都冇人出黎

夜

大師兄

贏錢其實都係托師父嘅鴻福
師父縱橫股壇三十載
邊係嗰啲數浪畫線牛鬼蛇神輕易取代
更加唔可以搵呢啲狗屎同師父相提並論
唔係就等於玷污師父 玷污沈門

忌師父同船, 寧買當頭起, 勿占近牛熊, 信念必得勝

費巴中肯!跟師傅得永生

沈門見證

金: 同船
油: 同船
175: 同船

總結: 生命值大受打擊

要記錄下
DAY 1
追住師傅步伐 第一個月
痴心妄想以為參透左實戰理論 師傅一句卷商升幅唔會大
追入左。。

失敗收場

殺盡天下無敵手嘅索羅斯
都只係師父手下敗將

話說今朝開波第一件事就係走哂啲恒牛，執左20格，之後就跌，但係已經唔敢再上車，雖則下午再爆返上，但係俾我揀多次我都會揀唔跟，一來冇咁好身手，返
工成撚日俾老世捉住，二來真係唔信大戶唔食樓下啲重貨區，雖然無意同師父同船，但係邊有唔食魚既大鱷？

師兄犀利，夠膽用生命值硬接師傅祝福

玩咩安師兄升左咁多回少少姐
印象中商品係佢燈照範圍外

內堂得道弟子

師傅日頭係我哋嘅大太陽，夜晚係我哋嘅北斗路標，有佢嘅指引我哋會茁壯成長

175

如果17.X入，信我一定唔輸，只係贏少咗，18-19實到，我哋買入時係嗰浪起步嗰吓，比你安全多少

如冇估錯聽日市一樣升，根本啲人唔信跌，今日睇到咁V就知，成籮銀紙抬入去買嘅，噚日千六億

今日二千咁滯，咁點跌? 跌嗰吓一定係冇新錢衝入場，斷估唔係聽日冇新錢

今年同15年唔同，股票唔係普升，集中係一堆輪炒，卷商未郁過，炒得幾日點會冇得去，何況A股升緊

人人炒緊入魔MSCI，要6月先入，2轉正路咁諗，過年前過年後，炒完好走，唔係長揸

強國A股唔比做孖展，券商股後半年唔會收入大增，冇業績搏，派息又唔多

老實講我喺傳媒未講之前已經諗咗

黃國英表示，雖然話淡到盡頭便是型，不過，過去一年淡友的經歷的確極度痛苦，上升途中沽空固然九死一生，回幾百點以為見頂才追殺，一樣凶多吉少，到去年底終於來一鋪二千點大調整，卻自我設限食三番。長期贏粒糖輸間廠，難怪已經進化到睇淡唔做淡，永遠靠邊站，所以熊證街貨量大幅萎縮，也是十分合理的發展。

接近全民睇好，眾志成城一齊買大，是值得有些擔心，但這種情況，只可以看成是一條導火線，始終需要點着火頭，才會引爆火藥。以去年底的大調整為例，火頭就是由追蹤幾個主要指數的被動式基金沽盤所引起，短期內不會有指數調整，亦看不出有重大事件去逆轉市場情緒，似乎只會出現中小型的調整而已。

假如決定了看好，認定牛市不會是尾聲，而是只在半山腰，立場便要堅定一點，不能夠每次出現獲利回吐，先高後低跌二三百點，就以為股災將至，跟車太貼超級敏感，唯一結果是心理不平衡。

水漲船高之後，短期波動必然會增加，自己應對的方法，是保留一點實力，有加注的選擇，以及鎖定一堆潛在入市目標。以周四為例，股份走勢兩極分化，便趁機吸納個別受壓的股份，博稍後升勢會擴散。當然在選擇目標時亦有些要求，得個平字並不是賣點，自己比較偏向消費板塊，資產膨脹財富效應可望有幫助，而市場卻在看過去幾個月的數據做人，應該是錯焦點，有得博。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #睇淡唔做淡 #走勢兩極分化 #博升勢擴散 #消費板塊 #財富效應 #被動式基金沽盤 #避免跟車太貼

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

六家券商年度業績“劇透” 廣州證券凈利同比下滑最大

A股券商股

簡直一啲面都唔俾師父

呂布只有一個

新能源車型佔一半 吉利汽車2018新車規劃

原來2018年玩咁大, 電動車佔咁多

真係好撚大膽, 成篇文直插師傅心臟
騰訊一定攞你狗命

師傅求你沈判英國王

睇淡唔造淡個句係我地沈門暗號

廣發大間好多，不過冇孖展客想增長都難，5月估炒完

原來有同路
不過我未開始
等緊股災後先開始供

要睇莊有冇力，大市氣氛，保守50%，強起上嚟炒上1.2以上

師父一定會收佢皮！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！

2月頭有財報表，幾大入左坐定定先

唔出奇 黃國英都係跟師父對家去操作

佢先係沈門最成功既得道者

到底年中有幾多個人借師父發達

瘋狂轉身之奧義

話說頭先有位師兄講歐陽一心，我冇睇過佢寫嘅嘢，就算湯巴嘅都冇睇過

我都冇！
佢係咪有本叫期靈王既小說？
小說比較有興趣！

玩港股一樣姐
美股諗住2019先諗
我已經深信今年股災

佢期權啲書寫得幾好

成日覺得佢就係做到左腳踏右腳飛天個啲人

我有睇過好多篇湯巴個blog既文，

簡單d講！d財演越憎佢，我地越要支持，善用相反理論！

師傅有睇，英國王唔會唔睇嘅，佢係沈門人唔出奇

每日都等cfu出文/show先一巴車落去

淡到盡頭便是盈

追入埋呢隻 唔知洗唔洗坐 得番6000蚊到

又幾好文采

屌你老母師傅比人用條腸bin到腫晒啦...

痴線串到應一應

但係唔明點解佢玩牛熊咁叻又有本點解唔直接d炒期

黃國英如果無睇連登，真係幾好文彩

牛熊槓桿大成本少

依度記載左一個男人用生命來驗証阿寶

呢期揸H 牛好似好過恆牛

沈門

沈陣營第八十四期 － 淡到盡頭便是盈

好

好撚賤, 佢跟本想講柒到盡頭便是盈

係wo 呢排沈小二師兄去左邊

佢經常提我避左師父句大家好 大思大德

達哥成日講既阿修羅閃空

師父有盈既話，咁沈門師兄弟咪
唔老黎wor...

金價繼續被沈

呢個都唔知

.

佢抄我地之嘛

嘩十蚊金

本小說入面嘅最後大佬就係師傅
振熒大師

想睇可以去舊登睇返
個post應該仲係度

師父的確好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

屌你連師傅叫咩名都唔知
淡到盡頭便是沈振盈咁解呀！

沈門人才輩出

英國王帝次次出文都車到師父塊臉腫晒, 完全不留手的

罰送貢品比師父

冇保證，入市有風險，自己衡量，過往價格圖形並唔代表未來股價

我份人就好均真既！
俾個機會佢聽日領軍打大大佬！
打唔贏罰彈丁丁！

佢返過黎？！

領軍好大責任架wo

家陣happy 就有份，負責任就唔諗呀？！
當我地沈門係咩呀？！MK 妹呀？中出即飛呀？！

夜期又倒插

聽日咪又係爆升

今日唔見gamel巴 J圖串
聽日全日得閒睇市 期待

我睇得有d 淡
我覺得聽日會小回一下

老美尋日爆得仲勁過港女...俾人食下糊轉下倉都得呱

同意、盈 = 盈利

即係師父笑到最後，萬萬不能用、唔老嚟也

相信cfu 5行呀

夜

師傅咁多味入面，五行係最唔可信既
七月有轉跟五含買結果奶野

大家開始唔哄盈

正喎！

都要你有慧根！最早期既沈門師兄弟個個都有錢贏！

我上次係書店打書釘見到有均輸個名

道指沈判

下期名係 - 愛淡是振盈、天天熊仔餅

睇上一個post有巴打提議，紅色嘅我加上去，學某人冇咁少字呃吓稿費

日日好啲

愛淡是振盈、日日熊仔餅

我仲清楚記得，果次你條撚屌幾無恥，明明自己反左手買牛，又開個熊軍集氣區，係咁叫人買熊，又話股災又盛（當時好似25000）！有個無知少年叫小肥羊既，聽左你講輸左十萬蚊！你仲叫佢堅持住話一定會跌！

較鬧鐘起身止蝕啊

呢條友話25100止蝕未驚過，我叫佢較鬧鐘止蝕，點知一開25200，抵死

日日無糊食。。
之前日日贏。今日有d失落

喂，均輸，成日講大話會俾師傅祝福咖，返去內堂掃地啦

而家好期待師父大顯神威

175明明短線走勢唔好，好大機上唔返100天線，但竟然比師父點名短期要沽，到底會唔會極速收復100天，甚至50天線呢

我急不及待想玩玩了

唔通5萬億美金神秘力量計中計?

咁快唔記得師父擺175入財毀會之後，好多師兄弟上左船，之後

我都係苦主，等覆桌

正股無野嘅，落一兩調整吓姐

正股無野嘅，落一兩蚊調整吓姐

落到十天綫就入

後嚟咩咩羊唔屌你條撚屌，加入沈門，收復失地，另外有條友唔記得乜名，跟住你吔晒蕉，失咗縱啦

DOW-100

最驚唔係一兩蚊JA

唔止一兩蚊就即係玩撚完，咁大時代都玩撚完

沈門高手如雲，我呢啲大廈保安喺唔喺度冇問題喎

係𥄫住轟屍條撚屌喺內堂鼠入嚟帶埋啲黑氣嘅啫，記得搵姨媽巾邪一邪佢就會返內堂㗎啦

我一開始學股票都係學莊家股先
唔鐘意呢d 位入
0.5炒到$1無咩肉食
睇翻09年開始收貨
我鐘意低位入
不過樓王早入就緊係好

樓王其實你幾歲 ？

師父報喜推介

中

大膽

沈門重地保安都係一等一高手

你唔好佢好多囉講真Kevin

工具輸左錢，心急追數

同是工具輸錢, 追多2500蚊左右就追返晒本金
但一隻恆牛坐幾日先得千幾, 果然錢不入急門

你估淨係連尼住先知你email咩

知啦，成日係師傅fb留言果個KevinC_ _ _ _嘛

唔爆你咁多野住，係咁

fb set 私隱世界第一戇鳩，佢晨早賣曬串流俾人啦

師兄請留手，大師兄訓示話要留佢活口

知啦，撚吓佢咋嘛

沈判時間

開定新post先

沈陣營第八十五期 － 愛淡是振盈，嘔了熊仔餅

嘔了熊仔餅

\|/
師傅救我呀！！！！

molamola吸血鬼又要受棍啦

我

咩app黎

今日用咩陣法打好

cfu救我呀

開市前一拜
\|/

高開就用呂布尋日嗰招
低開就唔識喇

低開咪入牛

有料股評

沈判來了

\|/
希望今天都執到餐飯食下

咪又係低開高收

噚晚臨瞓前望吓，似乎好多落後股票要開始郁，於是貼咗其中一個

比較正路嘅正股嘅風險唔算大

Cfu救下175 \|/

你落注是否太大，令到瞓覺質素差？

700/388
CFU 求你祝福

唔係呀，15年後冇大注過，大注我都瞓得著嘅，上香係去厠所，然後再瞓，啱啱起身

不過呢輪夜咗瞓

健康要緊
炒還炒

希望隻MTR郁下, 都磨了好耐下

師父照計正路今日係0係81台出神諭

470

師父: 暫時唔似會大跌

沈判

今日競價D價咁硬淨

樓王而家係搵啲散紙玩下架咋

師父: 內銀高位勿買入

師父又轉身, 尋日推中行, 今日就縮沙

包定先都得喇

羅傑斯：港美股仲有得上

港股再破歷史高位，「商品大王」羅傑斯接受本報專訪時直指，港股及美股年內有機會再破頂。不過，一向看淡股市的他重申，即使今年不會有股災，史上最嚴重的全球股災必定會發生，他預計發生時間會在二○一九年或二○二○年。

被問及港股、美股相繼衝高，背後主要推手為何？羅傑斯指，美國稅改法案令全民歡喜，多了閒錢投資，推高股市，但亦導致美國負債更沉重，令股災來臨時更一發不可收拾。他不認為其他國家會跟隨美國減稅，故料不會觸發全球減稅戰。

明年或爆發大股災

有分析指，美國十年期債券孳息率倘升穿2.4厘警戒線，便預示金融危機快將到來，但債息早已達到2.6厘，羅傑斯表示，債息攀高明顯對股市有負面影響，但無法確切估計真正的警戒線水平。

羅傑斯雖明言二○一九年至二○二○年有股災危機，但仍有投資機會，建議投資者買入美元，以及中國及日本股票。他預期，未來美元將有強勁升勢，因美國繼續加息步伐，且美國減稅吸引資金回流美國，美元將會被推高。另由於預料股災終來臨，而美元一向被大眾視為避險貨幣，料美元將受追捧，故此他也趁低吸納美元。

長線而言，羅傑斯看好人民幣，惟因預計美元續強，其他貨幣便會相對較弱，所以他暫不會買入人民幣，直至美元見頂，就會將買美元的資金轉買人民幣。

等金價跌大手掃貨

遊歷過世界各地，他對中國情有獨鍾，特別看好中國經濟前景，以及一帶一路機遇，故持有中國鐵路股，另有買入其他板塊，包括農業、旅業及醫藥股等。

此外，他認為日股已由歷史高位下跌逾五成，預計日本政府會設法提振股市，日股前景向好。

一向擁護黃金價值的他，坦言黃金被炒高，暫不會增持，待黃金跌至低過每安士1,000美元，他會大手買入。

師父: 港交所食屎啦

師父: 中資券商睇好，特別點名6881同6837

700又高開

屌, 佢轉身WO

係咪見美股跌少少今朝開市即造淡賺煙仔

師父: 恥笑融創師奶

舜宇今日減入場費

好既開始

師父個樣好得戚

師父個樣好鳩屎

師父: 千！其！唔好買平保！

cfu 叫我們交晒QQ

我們應當聽話

多謝師父

無聽師父話入定平保qq

扭曲呀, 老美跌成舊, 港女升

沈門應當悔改

港女 : 洋腸，不了

靠佢打救

師傅：沽一浸175, 放晒700!!!

又暫時唔會大跌
又唔好買平保

祝福388未

又沈吸血鬼

鏡頭後同黃瑩bb密密傾

一時一樣, 想點先

你理撚得我.jpg

我屌！走乜撚q 牛呢！

有救啦

可能今次由992帶領騰指打大大佬

唔信師傅

咁咪要升到10蚊

扭曲 扭曲

早\|/

友邦

佢收左市先講呀

C父出手救175弟子

爺閪又升，可能要沈判港女，先要沈判爺閪

師父轉場去85台

師父神通大破睇圖黨又一例證

倒跌喇

燈已轉

假象黎？而家先黎？啲牛丫

又俾位師父食態仔餅

cls 牛熊都無從入手

繼續高開,插,DEEP V,新高收市

爺西就快破3500

又玩燈制

咁升埋呢轉應該玩完？話哂大佬都打埋。大家趕緊食埋呢轉。

師傅扑中QQ

學量巴咁玩已經食緊5格
不過佢1K一格
我100一格

又頂唔住

入了膠所同平保牛, 搵碌棍扑暈自己先

到底係含指太弱家腳指太強

尋日高位入啲牛唔知點好

量巴今日回幾多止賺好
我成日睇得啱但唔識幾時收手
可否賜教

應該未啩? 未感覺到最後的瘋狂氣息

已食一半，多謝師父

要買幾近先可以20點有5格？

食一半32000

大佬又返生

一彈就要全食

咁樣先有d 意思

唔彈keep住個半

回調第一關31200

keep住注321000開既熊，中間如果反彈用牛對沖

沈完

gun thx

大C: 淡倉可以食糊!

呀!!爆緊石執唔到煙頭

越黎越多勝利圖

師傅叉電未呀😞

175呢把飛刀接到實一實

師父唔放過我哋

無你咁好身手

馬後炮 ：大c昨日在hk01已叫不宜沽空

個市轉得好急落唔到手

唔係飛刀咁小野啦

爆個石就賺少成千

日日都係咁玩,開市急插,之後再抽,咁你都唔識玩

又黎小回大漲

每朝等佢跌百零點果時入牛,唔駛十分鐘已經fatfat

講到咁易

新年財神look勝利

好彩聽你講食左半注
而家又回返咁多
食唔食埋佢算?

你個名

388呢隻勁黑住我
買親牛定熊都比佢蝕我錢

樓王 1776 黎啦黎啦！
幾時食好

呢半個月都係咁行法,尋日又係抽番300百點,前日又係抽2百幾點,咁都唔識贏錢?唔通真係要同師父同船先安樂

風高浪急, 做做下文件返個app負數變返正數

唔好講到定律咁啦

原來沈門新浪潮係牛熊為主。睇黎沈門已換代

每次咁諗就會突然沈判

一次大沈判就會血流成河

無計，玩牛熊要快手

我星期一開始試1張下彈出彈入細期,俾我炒到變4張
老閪都唔炒牛熊

睇個勢暫時會喺大佬位撕殺下

我月頭咁買,買到佢斷為止,沈一次都仲有賺,雖然次次都係賺幾千,都好過無

其實應該加返句

表演者經長時間及專人訓練，家庭觀察請勿模仿

勁

一樣玩法
不過我認琴日柒左
已經慢慢放棄dt

我最少18-19蚊，睇情況，你自己決定食定唔食，現在上升通道中

我一向盡量坐大浪唔買嚟買去嘅

隻港鐵搞乜

咪即係星期一到宜家食左10000點

我大方向跟師父都係玩遠既
扑暈自己等阻力位破

DT先玩返近少少
本細無計

好似around 6000點？

唔識玩
咁波動

量子：波動先有肉食

差唔多啦，印象好似25000左右一張

沈門瓣瓣都有，師父玩乜我哋玩乜

好在有沈門mon 住師傅轉身未

淡友沽本地地產股拖低大市，可以唔理佢

呢句真

係喎，而家啲期按金應該貴晒

出咗隻497執返1000蚊食飯先

其實想轉玩期

唔夠20K一張,我含指賺完但又唔夠開多張含指我就開國指,完全係痴左線咁彈出彈入

定左格

175師父又中
師父同船 錢如噴泉

時間停止系列

但係原來已經500億性交

我自己角度睇，玩期好過牛熊，冇打靶，玩本多終勝都得

我投左降
豬2K

都係最佳，可以做到長揸悶贏大法，唔使理嘅

多謝樓王

點長揸悶贏大法?

執完1舊水走佬先

師傅又贏

爺西就3500

樓王如果我對佢有信心會揸十至廿年，係咪可以手動月供佢都無問題

意思係唔洗太在乎佢個價

長期持有，我哋喺5.04入嘅，7月，派咗1次息2毫幾，然後慢慢上上落落又去返5.5，我睇業績前仲有1、2毫子升，跟住又派息

之後築咗底又慢慢上，話唔定1年後6.X咁，有升有息，當儲錢咁相當唔錯，出嚟嘅息又可以選擇再買，做到複利滾存效果

行過街市聽到有人講股

銀行冇月供㗎喎，儲多啲逢低買入就得

茶記呀叔都講

搏佢另一隻823，有1/4股價都fatfat

師兄，首先係你自己分析吓先，隻野基本因素有無變先，長線有無穩定因素支持?如果有，咪go囉，供股嘅好處唔洗講大家都明啦，自己研究吓

cfu 中左吉利同2382

但佢有冇講388同700?

其實都得，會計佬長期reits推薦，呢隻未收過息不過股價已比我買入升咗6-7%

收到

師父同船

師父

橫行巿

師父返嚟啦，175有救啦

下個post名可唔可以叫 : 新年財神請返歸，我們只要沈大師。

師父大破TA又一實例

要再下期，下期我開咗

進場啦大戶

唔夠信心， 走晒qq 牛

788 808 435

全倉最紅係佢

cls有無咁燈

2628 真係垃撚圾到呢

責倉底儲吓一流，夠鐘派息又可以叉鵝飯加鹹蛋凍檸水走甜

大膽
師父驚大家仆親上唔到山, 先照住條路等大家行得順暢D

2382睇幾錢好？
尋日107入左

短炒?

小師弟敢問師傅有冇染指reits?

吸血鬼玩意
師父最痛恨

師父講過只會用put嚟玩吸血鬼

係呀
長揸都無所謂嘅

師父唔玩reits，佢藝高人膽大，沽一浸175夠十年息，唔搞呢啲悶嘢

大戶又撚cfu

最師兄, 白師兄應該比較熟呢隻
要問佢地點睇

五萬億美金與我們同在

頂撚實

多謝師父朝早叫啊婆一定唔可以買平保

不過師父長期睇舜爆
參考一下

我都最痛恨

多謝師兄們

樓王： 係唔係要睇埋佢呢物業分佈，我見主要集中呢新市鎮，就係晒呢市區。因為地區分佈都好影響個租金值回報。定係咩都唔駛睇，睇下佢的派息？

sorry ar cfu

師父果然好痛恨吸血鬼, 打到佢起不返身

睇黎今日d肉都食得7788

好似係行領展條路

435嘅寫字樓多數係傳統金融區喎，約75%，其他商場上水中心，仲有元朗唔記得乜名，攻自由行，生意好好嘅

808都係寫字樓加商場停車場，不過佢嘅甲乙級寫字樓唔算傳統金融區，商場唔好期望，停車場就搵到錢嘅

788係商場為主，我個人偏見認為長實系列人馬搞商場叻唔到去邊，仲要面對網購，最多引入多啲食店，租金上升有保留

北條麻妃

到底今日係升定跌呢
幾時開始原來700同2318既成交已經差唔多

清倉等神喻

師父又唔出實戰理論

諗唔到寫乜野了

沽一浸175瀨嘢，嘔了熊仔餅冇mood

cfu 要指點弟子呀

琴晚老美因恐怕政府停擺下跌
師父請今晚錢錢錢重點講述潛在危機

大師一祝福175即刻升1.5%

師傅食咸蛋飯都得啦

師父扔入財毀會當日收市價27蚊
琴日沽一沽, 收市價為24.65

轉燈

qq 出盡奶力了

玩騰指唔好咩

冇seed

似熊黛X

師父12:30出show

992母公司又搖撚準備

明白，因為而家打算收番晒我十年前供果d保險Investment fund (應該有30個到)拎來轉番個收息野。諗過三範:

好難諗呀。

搵下有冇 xvideo link 先

師父，徐立之，吉村卓，何俊仁
幻影分身

角色經常轉換

同堂兄，rubberband條友，小肥一撚樣

見到個標題好想笑

債息可否不要漲

雖然知加息係會咁 但係吸血鬼日日都受棍

港女日日撚狗，好難捉摸

7連十字星，每日升廿點，7星拱照後一日升2000

會唔會忍手一年先好d

現價搞到有啲心動

上緊強國 晏啲

你唔講唔留意, 跌到啪啪聲冇新聞

忍手係等出事後執雞？定係睇好都可以升多浸。

玩得開心啲

正路都唔係三幻二

我估你搵得呢類都係想穩穩陣陣收息/enjoy 大市升幅
但係個市落佢地股價都好難走得甩
斷估應該會有多浸嘅
但係既然你想穩陣又點解唔等多等
感覺上大審判日應該都係幾個月內
樓王遲巴個d 早入又唔同講法

樓王又上伶仃島牙

師父本多終勝法
假設唔等錢洗, 入左就唔會走, 分注入, 十年後息價都唔同哂喇掛

所有野都係假設, 最現實係舊錢你點用
大把阿伯阿婆以前入左5仔坐十幾廿年發過豬頭, 本多可以買左當無左舊錢, 之後睇番賺到笑

就係呢條，玩蔬菜玩到出神入化

奉勸如果玩開迷信的師兄弟，堅信打左J唔賭錢的人，收市先睇。

打完J 再賭好似然多啲

lm跟進

見怪不怪 沈門入門耐左個個有車有樓

每人體質唔同，我打完J買波次次豬。

徒兒失敗

Lenovo平穩上升

992要代替QQ帶領港女衝上去嗎

樓王買樓有冇食過地產妹 ？

升到2%啦屌
真係靠邊站都唔可以同船

本人長期同師父同船

個市妹妹下

又要等三點

【實戰理論】環球收水 債市捱沽（沈振盈）（JAN 19）
2018-1-19 11:52:56

港股雖創新高，但即市市況波動，昨日大市高開後逐步回落，一度倒跌，尾市才反覆回升。全日計恆指上升132點，再創歷史新高，成交接近2000億元。至於美股，昨晚略作回吐，道指收26018點，跌98點。昨日美股之跌，主要是市場憂慮，美國政府有停擺的危機。而最新消息指出，臨時撥款法案在眾議院已獲得通過，相信有助港股今日造好。

然而，在恆指屢創新高之餘，下跌股份仍然是佔大多數，上升的股份不足三成。近二千億的成交其實並不是利好的訊號，若然成交進一步增加，意味着見頂的時間越來越近。

美國十年長債息率進一步攀升，已升到2.63%，創近數年新高。這趨勢的形成，是反映出債市已出現資金流走的情況。市場樂觀派會認為，資金正從債市流入股市。但悲觀派會覺得，縮表會令資産市場去槓桿，資金將輪流進行套現行動，先沽債，跟住就沽股市。此刻股市之升，只是大戶托住來沽的技倆而已。

沈振盈

師傅

1月19日(五) 12:39
【大師午間教路】入場要訂止蝕位

沈振盈：大市將回吐 入場要訂止蝕位

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周五表現反覆，因隔晚美股跌90幾點，受累市場擔心臨時撥款或不獲通過所致，不過最終獲眾議院通過，故對周五美股屬利好因素。不過大師提醒投資者，若美股周五升唔起，即反映調整壓力出現。

港股方面，他認為雖然創新高，但成交近2,000億港元，理論上已到快將回吐階段，呼籲散戶入場要訂止蝕位，「勿磨得太耐」，否則僅會處於被動及危險狀態。
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」全新功能「貼市貼士」，助你掌握投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

「互聯餘額」數據，助你掌握北水動向

師父又黎救世界

師傅

講到尾都係恆指最聽話

妖股出場時間

2314成交就過700

又時間停止

未食完飯

有溢價

可能已經炒得大過過實際升幅

師父出完show也不忘出文拯救沈門

預計2018年1月19日晚錢錢錢內容
常務理事內容
-- 自己救得一個得一個
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析一定中，市場係錯/扭曲
-- 自己有果句講果句
-- 太多散戶有怕賺少心態
-- 個個問溝貨, 冇人問沽貨
-- 今日股市等同莊家股
-- 債股樓升市都係騙局

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次, 美金大升
-- 美股已見頂
-- 2018大通脹，美國控制油價大升
-- bitcoin 一定爆煲
-- 蘋果概念唔掂
-- Trump 過唔到三月

本地股市J點
-- 992 / 941 見底 , 可以楂
-- 700 / 舜宇 / 388 見頂騙局
-- 北水係唔存在
-- 大陸地產爆破, 樓唔係用來炒
-- 香港個個按樓去供新樓
-- 港樓今年一定爆, 發展商全力散樓
-- 唔好掂人民幣
-- 唔好掂內房
-- 唔好掂收息股
-- 內銀頂價集資
-- 內地M2同儲蓄大減
-- 農曆年前後大跌
-- 今年一定股災 牛三轉熊一

百忙中都不忘出文救世
孔曰成仁，孟曰取義，師父做到了

沈曰取淡

leave name keep safe

師曰取熊，父曰取淡

天不生振盈
萬古皆長夜

師父呢個表情好鬼

歡迎蒙受沈恩

對吓先，得戚度50%

師父\|/ 今日遲左上香

好悶，等3點

3309班友真係講唔聽
仲有D賤種叫人溝貨
佢地班友都係去死啦

3309 rip

佢哋要死阻唔到，無需動氣

同埋我偷偷地睇到個底

人地要死你阻止唔到人的

咩底

你條底底

SOR我好悶

睇囡囡底底好D

黑唔黑

咁有人贏就要有人輸嘅

Qq 散水mode

700，338 冇力

留名學野

頂
又轉燈

今年個市好波動

流入少，升唔起

今日周身唔聚財, 等沈判

我都等緊沈判

轉去炒新股

今日反覆落上 股災近了

師傅已經轉定身，等佢慢慢。。。

沈判近了

嘩屌

爺閪縮返

1137 自己ge 水貨鬚刨平靚正

死港女又黎唔屌唔撚得

沈門梗係送LENOVO